繞道又搞乜

初一要反工，收工仲要塞車